(估計爛尾)直播不負責任單拖歐洲遊記

而家喺西維爾休息緊，悶悶地直播我呢幾日做過啲乜講明先我做事有頭無尾，個post好大機會爛尾0參考價值純粹分享
嗰啲咩著名景點我大部分都無去，完全係hea住咁旅行

一直都好想試下去歐洲，但身邊嘅朋友都0興趣，然後就揀咗3月淡季出發第一次自己去旅行
以前去旅行都係喺亞洲地區，而且次次都有人同行，平時我連喺香港都會經常盪失路，而家完全無心理準備之下就去咗巴塞隆拿幾乎無plan過行程，所以我啲朋友都已經有定幫我開追悼會嘅準備個個都話我會比人偷呃拐搶

今次搭嘅airline係惡名遠播嘅British Airway，仲要係當日買，因為我睇錯時間miss咗班機所以就遲咗一日出發
點解BA惡名遠播，上網睇啲人話因為個機場太大太混亂，係全球最繁忙嘅機場之一
咁我就係搭夜晚11點半夜機，喺London Heathrow轉機去巴塞隆拿
去倫敦嗰程機要搭成13個鐘，第一次坐長途機又無想像中咁痛苦，睇咗兩三套戲，食咗兩餐，其餘時間都喺度訓，雖然啲位好窄下但我又訓得算冧可能我本身不受地域環境限制都可以訓得著

戰績：曾經喺西鐵企喺度挨住嘢訓著，喺靈堂摺摺下元寶訓著，喺泰國坐篤篤車熟睡

第一餐係雞排長通粉，右下角個雞胸薏米沙津難食到痴線，成世人都未食過咁難食嘅嘢
仲有個朱古力蛋糕配覆盆子果醬甜到嘔，食咗兩口就放棄
不過個主菜雞排長通粉係入到口的，我有食曬
其實唔係比個星空仰望派我食嘅話基本上我都無乜所謂
唔知星空仰望派係咩嚟可自行google

早餐係蛋捲茄汁豆薯仔，食咗半份忍唔住要放棄，好咸個蛋糕都好硬，食咗少少又放棄
不個個鮮慘汁又幾好飲

到達倫敦係當地時間4點幾左右，然後就轉機去巴塞隆拿

落機時係當地時間早上九點，然後就喺機場「TABAC」煙草店買張T10交通卡，巴塞嘅交通我覺得算幾方便，除咗機場巴士，交通卡係地鐵巴士輕鐵都通用，佢只係一張硬卡紙，用咗一次之後會有行字印上去話比你知仲剩返幾多次
T10即係你可以搭十次車，如果你用唔到十次可以一張T10卡share比你同行嘅人用（即係你入咗閘後，可以遞張卡比你身後同行嘅人用嚟入閘）

首先要喺機場搭巴士出市區先，藍色車身A1，好似係5.5EUR，喺Pl. Espanya - FGC度落車，再轉H16巴士去我住嗰區
巴士嘅交通卡用法就好似返工打卡咁，咁講大家應該明

落車後喺我住嗰間民宿附近求其搵個地方食早餐，2.95EUR

食完又未夠鐘check in，我住嗰度隔離就係海灘，就去海邊坐住hea下

其實3月嘅西班牙都好大風同埋有啲凍，得十幾度，不過啲當地人喺海灘又游水又滑浪都玩得好開心下，坐坐下仲見到有個阿婆玩天體
但我就凍到震，喺海邊鳩咗陣就返咗去沖涼訓，已經超過24個鐘無訓過落張床度

咁就完結咗我第一日

Day2 睇波
嚟到巴塞，雖然我唔係巴塞fans但點都要去魯營球場睇波嘅
場波踢6點半，訓醒喺民宿附近食咗個唔知咩12EUR好似係

我估就應該係豬肉嚟

食完又返去hea陣就出發去魯營啦，要轉兩次地鐵，因為佢地唔同線（就當成你喺觀塘線轉將軍澳線再轉港島線咁啦）
我喺L4線Poblenou站搭6個站，喺Urquinaona落，再轉L1線，搭5個站喺Pl. Espanya落，再轉L3搭6個站喺Palau Reial落車
喺L1線遇到小插曲，因為啲車站名真係幾難睇，我要攞住部電話同塊站牌對名，呢個時候有個10幾歲左右嘅白人女仔走嚟問我要去邊，咁我就好自然咁比佢睇我要喺Pl. Espanya落，跟住咁啱有車佢就示意呢架車啱㗎喇上啦
由於嗰日係星期六，所以架車都幾逼下，咁同個白人女仔同行嘅有個拉丁裔女仔，佢就不斷同我講嘢（雖然我聽唔明，後來我先知佢係負責分散我注意力），佢嘅意思話我搭5個站就得
突然個白人女仔就扮逼成個人壓埋嚟由於個動作實在太突兀，所以我即刻望下個袋，果不其然個扣打開咗咁我檢查好銀包電話仲喺度就即刻扣返好，再用手禁住個袋
跟住嗰兩條女就相視講咗啲我聽唔明嘅嘢，然後個拉丁裔女仔繼續同我講啲我聽唔明嘅嘢，做啲我睇唔明嘅手勢
呢個時候我已經唔想理佢，講咗句sorry I don’t understand就廢時理佢，順便講多句Gracias（謝謝）叫做象徵式多撚謝佢同我講要5個站落車
跟住佢地見事敗就搭咗一個站就落車

總結：千萬唔好喺西班牙擺出迷惘嘅表情，尤其喺地鐵，如果有人想埋嚟幫你都唔好比佢幫，有兩個人嗰啲都係一個負責分散你注意力，一個負責偷嘢小人之心都係咁話

轉到L3線，已經見到有好多疤狗喺車箱內好激情咁唱會歌吹哨子又攬曬巴塞毛巾，戴巴塞cap帽咁....爭在未fing埋會旗
一落車唔駛搵路，跟住人群行就得

由於去到嗰陣都只係4點半，踢6點半仲有大把時間，諗住食口煙仔先
但....我包煙呢？屌那星我比條臭雞偷撚咗包煙冚家鏟
咁我個袋口位都幾窄下，我包煙就放最出，如果要攞入面啲嘢就要攞咗包煙出嚟先，啱啱就係比條女偷咗我包煙八婆
咁都無辦法啦，唯有喺附近hea下等入場

唔同看台有唔同入口，算幾方便

非正式統計有超過七成人都係著美斯波衫

十五妹

皮已正

Lm

多謝G持ching

有無個袋既相？

好撚好睇

有update未？